比翻恰恰出道【泰妍】我！！而家個樣好能膠又瘦到柴

而家

唔緊要啦對波一樣咁大

無波啦

Wendy都有整啦

佢搶走左我男朋友